sim卡係海外唔見左

話說一直係英國，香港張sim都有帶尼但唔見咗，諗住翻香港先renew張，琴日log in 3個帳號先知今個月要比3000幾數據漫遊費，心諗仆街了，有無ching知可以點拆？

拆咩鬼 有開漫遊又唔登入3網上cs報失就你責任啦

走去3總部拆撚咗成間公司

去搵誠哥講
區區3000蚊你咁有錢都要收我？

去當地警署報失, 打上cs 話唔係你用, 比報案資料佢

又一個3台苦主

😦😦😦